震驚了

係 好震驚 我黑色咩都睇唔到

有不屎牙
次次開post 都有負評

震驚到連架車都震

好彩係樓豬既post度放下一個正皮，但咁耐以黎係咁低汁

語癌睇醫生啦